各位手足家下跌唔落, 可全力追CALL

22350+1

憑你講呢句就put duc

洗唔洗咁急

真係搏反彈都唔使咁早啦

700 190蚊果時個個都話跌唔落

屌你老母咪撚燈啦

屌撚你